Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:167 中文

睇來隻赫者唔係泉姐，合成獸？

所以即係話有馬+干支驚嘅就係一班半人類？

芥子上集仲話第二回合仲以為佢未認真
點知都係要靠隻赫者先打得嬴CCG班人 睇得出今集無隻赫者V係唔夠CCG打

什造好在冇再斷多隻腳，但最尾佢想做咩？

應該係想幫宇井擋 今集講埋半人+喰種就唔會有短命既問題
之前仲諗過舊多最終戰會同金木打打下死左 睇黎唔會發生

絢都係咪立flag

有機會，今集仲講打本體冇用，即係有多過一個本體？
仲今集最尾用果一招好似唔係獨眼之梟嘅招，可能混合咗其他喰種。

如果絢都死，金木個內疚值爆都似。

唔係泉姐就得

搞咁多野，不如個個用赫胞殖入/QS咪搞掂，依家有D多此一舉。

個真身越來越令人懷疑

之前話和修家收收埋埋D喰種資料
如果比和修家自己做一隻仲得了

btw全部得一條尾 變左喰種都勁極有限

唔同啦 和修佢地係想變人
V佢地想變喰種 唔怪得V話和修會阻住佢地做野

唔係喎 舊多係V既人 點解個個V都做左口食種 但佢變左會畀人滅口

果陣佢都未掌權，仲係和修宗家管

應該得和修家自己知喰種有幾慘 好似純種利世食人唔會飽
V又覺得短命種好慘 一生都係做工具人
有苦自己知

可能又係神父/唄啲分身

金木/Qs嘅造法應該唔係100%Work

btw, 梟會放Map炮真係R哂頭

已經睇唔撚明唔想睇
睇到有馬死撚左之後
已經無哂高潮咁制

唔係不嬲都識架咩,只不過之前唔係放黑波
羽赫不嬲都係擅長遠攻

今次真係高達個啲Map炮咁喎

雖然羽赫係遠攻 但個個攻擊方式唔同
好似四方識放電咁樣

四方既雷電都話可以擋到丫，呢隻梟我諗有馬都唔夠打
冇本體不死身，IXA睇落擋唔到地圖炮，就算擋到都爆
第二次就地圖炮就完

今集比咁多鏡頭鈴屋，又無啦啦講冇左義肢，
一係立flag（不過冇咩可能，重要角色唔會死得太兒嬉，仲要幫字井擋招而死太冇價值）
二係衝擊波含有毒素，鈴屋大難不死，然後兌現變食屍鬼既flag，生番隻腳同J，最強食屍鬼誕生

希望西瓜會俾我出返場

係回憶出場

已經出緊啦 係冇左個頭姐
唄話拖時間要利用"她" 又講到明係梟 應該係泉姐條屍黎

屌啦

赫子的種類？笑話黎？

好記得 我係12x話回過
鈴屋會唔會屈到其他食屍鬼機
有一個回 鈴屋連二打六都唔夠打
之後我就棄左無睇

最近追返 屌
金木有無贏過一場最後關頭
次次重要關頭就輸

今次唔係主戰場

上次係篠原訓低
如果玩對照既話 我覺得今次鈴屋好大機會訓低
而且之前望住六月追無面 同佢講唔好追咁入
話自己做既野同篠原一樣 姐係係RE既角色黎講佢取代左篠原

利申: 鳩吹

都係先斷腳左隻腳 上次篠原都係

其實什造同半兵衞點解唔著新？著左應該會夠隻赫者打

同金木打完 應該未整好

成個故事變到生化危機咁撚野

有冇人覺得第5頁畫到平子好似有馬

D毒好似仲危險喎

梟一直都只係得黑彈散彈槍，同埋羽赫子彈。
未見過佢出Map炮，個MAP炮好似田中丸望元把高次精神次元

我想問個掃把頭係邊個
完全無左印像

異形漫

開始覺得西瓜痴痴地線,屌你老味講到小丑班人咁柒勁,依家又可以出埋隻可以操控既赫者怪獸

開始又弱化v 突然v又好勁想點？

可能v成班人都影帝黎

但擬似創立人的蘿瑪又死左wor...真係睇唔透

我諗作者都唔會交代架啦

瓜仔老豆同粗眉佬可以捉到神父，但係唔夠泉姐打

呢隻其實係咪同野呂同一概念?

似係更加BUG嘅嘢

其實而家睇番梟根本唔係咩最強喰種 似係比人吹出黎再擺上枱做棋/替死鬼

明顯係v廢啦 如果芥子唔係咁啱喰種化到已經比夕乍斬死埋

開始覺得神父係特登俾人捉入去收料
啱啱睇完動畫突然間有個咁嘅諗法
如果唔係又識分身又識玩屍點會咁易俾人捉到

:re出左第一集 有冇巴有睇？

完全唔明點解岩岩先喰種化會有咁強再生力

個頭有十字架仲唔係神父整出黎？ 遲下會交代神父咩料架啦

其實佢有講
半人變喰種，我諗佢既意思就係由缺變全，類似新人類個種

亞門打神父

四方好似打唄

舅父唔好再柒威返次啦好嗎 話曬都比店長訓練過

四方輸硬

唄好似就係前代地下王

神父有浮游炮On99

d炮好似係小丑條女 不過都係on9架啦 又影分身又穢土轉生咁

有無link

個個都ss級

卡碧尼

到頭來小丑先係最好打

等睇作者又虐亞門

都唔明點解當年捉到神父

其實點解咁多年都唔處置左佢
雛實有哂情報都唔夠一年就要收皮